【影片】今日緬甸土瓦市軍警見騎士就開槍的實境

影片是今日土瓦市軍警見騎士就開槍的實境

27號中午12:30分止
全國死亡人數已達51人
Magway瑪奎省Pwintbyu ပွင့်ဖြူ- 1
Magway瑪奎省Pakokku ပခုက္ကူ- 3
Magway瑪奎省Daik Uဒိုက်ဦး- 2
曼德勒省瓦城Mandalayမန္တလေး- 9
曼德勒省Meiktila မိတ်ထီလာ- 3
曼德勒省Kyaukpadaung ကျောက်ပန်းတောင်း- 3
曼德勒省Nyaung Uညောင်ဦး- 1
曼德勒省Pyin Oo Lwin မေမြို့- 2
曼德勒省敏強Myingyanမြင်းခြံ- 1
Sagaing實皆省Shwebo ရွှေဘို- 1
Sagaing 實皆省Sagaing စစ်ကိုင်း- 2
Shan北撣邦腊戌Lashioလားရှိုး- 4
Shan北撣邦木姐Museမူဆယ်- 1
Mon孟邦Kyaikto ကျိုက်ထို- 2
Tanintharyi 德寧達伊省Myeik丹老မြိတ်- 2
Tanintharyi 德寧達伊省Dawei土瓦ထား၀ယ်- 1
仰光省Insein茵盛အင်းစိန်- 1
仰光省ဒလ Dalla - 8
Bago勃固省Pe New Koneပဲနွယ်ကုန်း (ပဲခူးတိုင်း)- 1
Bago勃固省Hpa Doဖဒိုမြို့ (ပဲဲခူးတိုင်း)- 1

CLS

好似國定殺戮日
點解冇人理佢地

但片中人只是揸車經過

緬甸軍方開槍鎮壓幾十人中槍亡 當局曾警告示威者頭背或會中槍

幫手forward

希望更多人理

其實咁樣無差別攻擊係好事

因為隨時D 支持軍政府既藍絲經過, 都被軍警開槍射
令更多人反軍政府

第日呢班人就咁啪粒子彈真係便鳩宜左佢地

揸揸下車，都可以畀人兜頭一槍

咁似上年啲人講個啲廢話

事實撐得政府嘅都係無腦
死個刻都唔會反